劉兆佳表示，香港會加快與中國整合，否則會跌入得不到西方支持，又不融入國家的尷尬局面

中共十九屆五中全會閉幕，會上審議通過，研究制定「十四五規劃」，和2035年遠景目標的建議。全國港澳研究會副會長劉兆佳認為，公報反映中央將集中推動香港經濟復蘇，又指在新型國際關係下，香港和西方國家會日漸疏離，必須加快與內地融合。

全國港澳研究會副會長劉兆佳表示：「決定應該主要集中在，香港逐步恢復秩序和穩定情況下，如何推動香港經濟復蘇和發展，以至處理好香港深層次社會問題。香港無可避免地和西方關係會日漸疏離，迫使香港要更加依靠國家和亞洲作為自己日後發展的重要依靠，所以過程當中，香港和內地整合會加快發展，否則的話香港本身會處於一個既得不到西方支持，但又不融入國家發展大局這個尷尬局面。」

CCTVBhttp://news.tvb.com/local/5f9a9d8034b0310056d77473/%E5%8A%89%E5%85%86%E4%BD%B3%E6%8C%87%E4%BA%94%E4%B8%AD%E5%85%A8%E6%9C%83%E5%85%AC%E5%A0%B1%E5%8F%8D%E6%98%A0%E4%B8%AD%E5%A4%AE%E5%B0%87%E9%9B%86%E4%B8%AD%E6%8E%A8%E5%8B%95%E9%A6%99%E6%B8%AF%E7%B6%93%E6%BF%9F%E5%BE%A9%E8%98%87

支那與世界脫勾，由香港行先

咁樣叫高官老婆仔女放棄外國國籍

睇見香港墮落真係好撚開心

對賀知義任命投棄權票的何君堯認為，委任海外法官尚有10多個名額，香港應將眼界擴闊，大可委任東南亞、南非等地區的法官，來港擔任終院非常任法官，他呼籲政府勿把所有蛋放在一個籃子中，只懂委任英國法官：「你有冇考慮南非、印度、汶萊、新加坡、馬來西亞，新加坡，你睇人哋水平低，你望吓自己塊鏡，睇吓你有幾高啦……新加坡、馬來西亞同我哋咁近，一個（委任海外法官）都冇？30個位（委任法官限額）一個都唔夠能夠容納得到？」梁美芬亦和應反問，星馬兩地法官，「一個有份量都無？」

唔緊要啦
我地香港人最鍾意做孤兒
最好全國人大決議驅逐香港離開中國添

吓？唔係已經立咗国安法、成功鎮壓港獨勢力喇咩？中国香港點會融入唔到国家發展大局？劉兆佳係咪懷疑国家無能力管治好中国香港？劉兆佳咩居心？

強姦完人地仔女，之後講: 你都無人要，快d嫁晒比我。唔係第日我都唔要你。

又話國安法可以令世界各地投資者安心既

比班無知老人家管真係慘過比人屌

叫所有高官及其家人轉用華為。

可唔可以唔好再訪問呢條廢老

其實啱呀，你肯認係一國一制就得啦